如果你係街執到19萬現金 你會點？

雖然有可能係執到冇睇入面 但如果係我會睇下入面係咩

：仆街 點都拎左先啦屌
：痴線呢啲錢都唔係我嘅 點會拎呀

正常拎住咁多錢應該好緊張先岩

點會漏係巴士

所以個男子咪焦急咁搵

比我就攬到實一實
竟然會唔記得件事

投你老母

佢真係好彩咁都拎得返
執到條友如果打開睇下
淨係拎走d錢由得個袋係架巴士
邊有可能搵得返